如果thanos 啪手指變塵個下隨機中左Captain Marvel, 下集復仇者可以點講？

captain mar-vell出黎幫手

搵過另一個演員做

有如果就唔喺拍戲啦屌

咁咪冇佢囉,要贏既點都贏到

又多一個弱智

垃圾post
如乜果姐，個編劇話事，無如果依回事

vice captain marvel頂上

下集復仇者就係講有Captain Marvel既時間線
中左CM咪即係入左輸既結局囉

咁咪無戲做囉，有得咁樣如果架咩，你不如問如果thanos細個飲人奶哽撚死左點算

型囉

咁應該冇下一集

噠唔走㗎，片約勁過無限手套

如果佢啪一下啪中左自己咁點

復仇者聯盟4之無限復活

thanos如果心甘情願就真係好佩服

Avengers: 屌 無仇報

佢啪中左， 入左靈魂石，之後自己出番黎